（奶共）石永泰：三子判囚不是政治檢控、政治清算。

律政司司長袁國強聲稱是沒有法律以外考慮，兩個律師會(大律師公會及律師會)亦認同。

一向敢言的大律師公會前主席石永泰接受《有線》專訪指：

3名學生領袖參與公民抗命，被判刑是「求仁得仁」，「……出得嚟行，預咗要還」，不應說成是政治檢控、政治清算，如說是政府、法庭迫害，就是拉了法庭落水，

現形！

我未撚聽過一單案係會坐完又坐，隨時可以加刑

至於上訴庭副庭長楊振權在判辭中批評一些「有識之士」的言行，石永泰對此有同感：

抗命者不反抗地留守，警方會很合作地抬走他們，和平抗爭就有光環，絕對是不切實際的期望……

人地呢d專家黎。人地話緊呢三條友抵撚死呀。哈哈哈……

奶共權貴終現形啦

其實 如果公眾期望同專業人士有咁大落差 究竟係乜野出事呢
我地唔專業 定你離地

事件事實係因為政治原因而犯 你冇考慮lee點 就話法庭唔係解決政治地方

雨革又係咁 東北又係咁 唔俾參選立法會又係咁 宣誓案又係咁

犯法就梗 响一個唔公義制度 你嗰part 我咪叫你做離地law

二十年前以經影咗片

中共比噤多錢出黎就係想收編呢D專業人士。
周溶個D只係比錢買廁紙

成班唔睇內文就鳩回

放生七警暴力打人藍絲也不是政治決定

如果大圍港豬唔鳩信法治，律師點開飯呢？？？

頭先睇有線佢個訪問我覺得佢講得中肯喎。

淋病講既大和解同年青人溝通
原來就係告撚曬佢地坐監

檢完社會令服埋 唔講？

人地係同Ｄ愛國愛黨、有錢富二代後生仔溝通，搞政治抗爭既癈青駛撚理你

其實會有折扣減刑

咁羅三七做晒120小時社會服務令，只係獲恩賜1個月減刑，呢個比例好合理？

佢做乜忽然講啲咁嘅嘢？之前仲鬧香港法制健全過香港點解要跟大陸倒退，依家又buy 楊狗官嘅處理方法。

好多泛民律師都冇出聲批評判決，因為佢地都係「司法獨立」呢個神話既既得利益者，如果呢個神話破滅，直接影響佢地既崇高地位同既得利益，所以佢地會有意識或無意識咁去維護「司法獨立」呢副招牌，話比人聽香港司法仍然獨立

認同公民抗命果part既講法

未睇哂內文同段訪問就標籤左人

所以楊onQ仲叫你相信法官。

因為佢本人既專業光環就係法律。

佢就係既得利益既一群

我覺得係班法律界（包括石永泰、律師公會、楊岳橋……）為左維護自己既光環同利益，已經局住要撐「司法未死」呢個招牌。

好明顯啦
法庭無人再信佢地就無野撈你驚唔驚

如果司法已死，市民仲使撚選班有法律背景既泛民入去做議員咩。

竟然仲有人理思覺脫呢隻出晒名既5毛

同你唔同意見就叫人五毛

原來石仔都係熱狗

七警放哂出黎，算是什麼？

睇左段片，又講得幾好

最尾講到同親中媒體/人士不滿七警判決比較果part就有保留

業界中人未敢承認法律界已玩完，可以理解

Nature justice 呀
大律師公會主席

其實睇哂段片覺得佢講得幾好

又點，唔岩聽既全部都係五毛

啱一半，我覺得，其實係有參考價值
真係錯唔晒

律師既立場一定係咁

wfc？
依家就係楊VA份判詞令人覺得法庭已經有hidden agenda
又話外國傳媒指指點點關佢地咩事，屌國際社會就係唔撚信你套司法啦

律師跟game rule玩, 如果佢話個game唔fair姐係自己都冇價值

屌戴妖就大大力 雖然係啱
但對判詞 同副庭長既意見其實就好就住就住 避重就輕
嚴格黎講其實連各打五十大板都不如

M.P. Co. v L 1968
Lord Denning："Justice must be rooted in confidence and confidence is destroyed when right-minded people go away thinking: 'The judge was biased.'"
石永泰自己都認左楊VA 判詞有「情緒」
就算係judgement 搵唔出bias 但你已經失信於人
佢自己都識舉dq case做例
合法係咪等於合理？
你識質疑executive 點解人地質疑judicial 你又起撚哂鋼

所以佢講既野其實連自己都說服唔到
當佢立埸唔再中立，成個法庭既權威已經受損，俾人批評係人之常情
哦依家就變左市民唔識法律，無資格批評，因為唔識野
外國傳媒係干預香港司法，咩批判你香港法院判決
但唔好唔記得法庭既判決說服力同威望係源自一個信字
當市民唔信，國際社會又唔信，你講乜撚野

所以先話啱一半